大隻前港男搏出位 ig爆賓穎同佢訴苦：愛上天后老公，佢話會離婚，我先同佢一齊。

你個死茄哩啡，見安心人人講，就衝出嚟「爆料」。
話賓穎同佢講同馬明出咗問題，又話老鼠安會離婚，賓穎先肯一齊，之後竟讚佢係追求愛情嘅女仔，只係愛錯人。

扮哂「知情人士」，冇人識你老鼠。幾十歲人為發明星夢唔撈消防，成日po大隻剝衫凸J相，桃紅泳褲緊身褲，今次衝出嚟柒，留言狂屌你。

我係唔提你叫乜名呀，你嘅行為真嘔心！

Who?

特登整硬先影，扮大碌

仲著豹紋底

想冷手執個熱賓穎

明星黎?

呢條友依家撈緊啲乜？唔見佢有係tvb拍劇？

洗唔洗bam？成個形響到

認真 邊撚個嚟？

99%係gay
直男唔會影得咁有機心
除非係死鳩公

明星黎?未見過
港男?未聽過

點解呢個世界硬係咁多人鍾意衝出嚟柒

有著褲 bam乜撚

收皮啦 以為自己邊個

力威健身，只操上身

係咪消房狗？圍他菊花搽？

防

Don’t make stupid famous :0)

Gay body最啱五花大綁倒吊喺天花再比我打樁機式垂直屌入屎眼

無人識佢呀
咪撚搏上位痴人熱度

健身健埋個腦果個真係講得啱, 白痴L, 淨係得條9有用

想比佢屌

健身冇健心咪搞成咁

互含ok?

明顯想汁雞

姐係邊位

桃紅泳褲嗰張影到碌尻好細條

屌你尾三嗰張圖成個女人咁

健身健埋個腦先啦笑撚咗

條友叫梁裕恆 某屆港生黎
tvb做2打6 同gym教練
覺得佢好樣衰
同睇下佢ig成日懶聖人mode up野咁

唔知呀 唔知呀 唔想知呀

好心陳展鵬唔好出來抽水啦

7到無人有

Viu脫獨工程嗰個機械人Flow 畀個les女撚狗嗰個

男人老狗化晒眼妝咁做乜鳩

真係唔知乜水

唔怪得個樣咁熟

點睇得出

之前係街見過佢

之前係高登好紅 呢個健身教練

賓穎有無同健身教練扑野

扯左都係得咁短
陰公

條友全身上下有浸柒味，仲要無腦，唔怪得要做二打六

唔好講條仔啦
如果係真既話 賓賓同老鼠真係仆街中既仆街
到宜家我都覺得馬明同sammi果種處理手法
超越左我一路以黎既道德同價值觀

好gay

聽講佢唔係賓㯋個健身教練 完

今次真係who...

呢件野做消防果陣又乞人憎又成日玩病假，成個部們無人不知，佢resign個個拍手好行唔送

關佢咩事 以為咁樣幫賓穎 其實害多佢兩錢

有料爆? 爆多啲

好撚煩

總之喺消防處已經係過街老鼠，人見人屌

狗公

1定0？

咁撚短使鬼bam咩

係咪有打針 個樣好撚膠

雖然依單嘢佢係7，但佢份人幾好wor

利申前同事

Ching識波

佢肯定玩過 冇玩過我唔信囉

唔做消防去咗選香港先生

向上翹

Gay佬係難D上位既

我都覺 點解香港咁多成日曬大隻既人隻腳仲嫰過書生

宜家咁攪一攪
SAMMI真係許志安曾經諗過同佢離婚既話仲死多兩成

喂屌邊撚個黎

個樣咁人妖嘅

係咪撼西瓜撼到變傻西啊

大隻冇腦 明明單新聞已經開始塵埃落定
佢又走出黎柒 加鹽加醋
以為自己好醒

呢條友有陣柒味
操到點都無用

好撚型佢應該可以一拳一件lihkg仔

好樣衰

咪又係想屌隻雞

無腦既代表

有冇人留意到有一張圖係抱著個細佬係到影相?
佢唔係救人個時特登叫人影下MA?
有幾on9先會影依D相
仲有一張劃晒眼影咁, 好on9
又呃LIKE又化妝, 成個女人咁

幫佢推到許志安回應

搏人屌佢拎 noise 咋

佢拍tvb廣告照來。
唔好再消費消防啦，你resign左架喇，依家只係隻健身狗

個張好似係拍廣告影

Go with flow❤️
Gym with flow💪🏻
好撚嘔心 死腦殘狗 扮撚曬野 又扮可憐？

我真喺恭喜你 成功上位

Between 呢段片真喺笑撚死 唔知想點

又衝出黎作故仔

全香港人已經痴晒線
無論你講咩, 有冇point
你只會俾人屌到敗走
理智? 香港人無架
RIP

對佢嘅講法你又有乜高見

唔評論, 唔知事實
亦無咁得閒特登去屌鳩佢定理佢
但見成班痴晒線搵人黎屌黎發洩得啖笑

等生果報價上升.

食花生.時間又多左

件事都定落嚟啦 又係度講d咁嘢 唯恐天下不亂

少見男朋友所以搞人老公咩logic
估唔到男人都會大波冇腦

屌咁賓妹自己有仔嘛

你冇就話你係純粹比老鼠氹到姐

join ok? 三人含

似曲線想踩多兩腳

點解有三粒丸

求其星期日去旺角執件賓妹咪一撚樣.

應該係個鍾意蔡一智嘅gay佬

如果我係黃心穎 我會好想依條友收聲
真定假都好

想上位好簡單

記者同佢開個標題
健身教練爆料:許志安早已決定跟Sammi 離婚

呢個基佬真係好核突
俾我做基我就揀番啲咩大陸小鮮肉好過

成日都覺得操到咁好撚肉酸

個款成隻下等鴨咁

不過呢條友 FB 無開名 剩係加張相
陣間又話網民猜測 誤導, 扮清高 眾人階醉
其實佢講緊佢個friend 同呢單野好似

唔知點解一見到呢啲健身友就自自然然會諗起呢張相.

想笑佢好耐 男人老狗叫Flow

我諗到點拆
然後又爆同馬明早已分手

張相感覺好耐歷史

肌肉幾正
但碌尻好似硬咗扮大碌咁

都痴撚線，同馬明淡咗等於可以偷食？

厹

啲gym撚細抽都算 仲要練到腦退化

第一張相都覺得有啲印象咁
睇埋其他相 who?

條友搏出位就梗。

dont make stupid famous

搏紅

除左大隻真係無乜用

居然有契弟為賣台賊鳴冤叫屈，仲要係紀律部隊舊部

出現了…

有無料爆

無喎…想同上面嗰個講：你的同事就是…

推爆佢

柒頭皮成世都未咁撚紅過 終於上位啦媽呀

無人識佢囉

啫連袋喎

記得呢條港男選嗰陣叫佢做才藝表演
居然做掌上壓你唔好表演打飛機
之後俾柴九串鳩佢冇腦

睇落真係似扯左多過似大支

佢幾憎賓穎先會出黎咁講野 仲害埋自己

成功左啦，唔9up連登點會見到佢

影相前喺到劣鳩，個畫面都幾on9

gay/les通常都好靚

有年份..

好明顯係等人發現佢個名調番轉係wolf，懶型到仆街

原來成33歲, 咁大個人四肢發達但一事無成, 入到消防都要被踢番出黎, 只能靠條9出位真係哂米飯, 白養33年

做鴨都做唔到幾多年

鴨黎

想將賓穎講成受害/蠢既大前提係佢無男朋友

但佢依家係背男友偷食

Justify唔到佢架啦

俾人踢出黎定自己唔撈？

其實有男朋友唔可以識其他男人？
而家山盟海誓左咩？
重點係，蠢女人俾男人滾又好，佢係背夫偷漢都好，唔好講到其他兩個男人仲有人地老婆無問題咁啦

同佢好熟，呢d都傾？
什麼環境下傾

利申唔反同 但肯定係gay 得gay先會咁自戀selfie

好撚樣衰，唔係大隻就靚

好想屌佢or俾佢屌

死怪眼撚想博出位 食屎啦